GEM同公司解約之後會唔會消失

如題

返大陸啦你

共產黨收皮都未輪到GEM收皮啦